其實對於有鬼混入示威者只有一個解決方法

只有麻包袋先可以解決佢哋
正面衝突又唔夠打
咁點解唔試下麻包袋？

推麻包袋

平日將行咇既狗麻包袋

其實大家突破到心理關口未
勇武同和理非要相輔相成

大家一定要有一班人暗地裏做嘢
唔係我哋會唔夠人打

push

唔該勇武入一入嚟

麻包袋